有無人覺港共中共已經無曬棋行？

藍絲又唔敢打疫苗，如果強制出嚟打既話，唔知會點呢

反而我覺得歐美冇棋整死中共就真

已經係贏到開巷亂行都贏喇

年半前我已經成日見到呢句
仲有句咩「黎明前係最黑暗」

一樣係爭住返工

咪對港奴咁多妄想

重有一步

好多blocked user

我覺得關鍵係睇下大陸會唔會 “日本化” japanification, i.e. 人口老化導致經濟收縮，如果啲人唔肯生仔，將會好難避免日本化

兩邊都無棋

鬥磨，磨到支那亡國

中國可以立法強制生育

立法強制結婚，然後生十胎

可能會。之前成日聽強制啲農村婦女絕育